兔田佩克拉的媽媽

善心打破零回覆

慘

。

把聲太熟 應該係五六十路

個女都社會人啦

你之前又話唔知hololive係乜

之後知咪得囉
一個vtuber團體嚟吖嘛